十一警察 蓄意謀殺

希望作為新口號 唔好忘記呢日發生既事